有無人組團去快餐店派飲筒

一大包都係十幾蚊
激撚死班環保膠走塑撚

唔洗 由得佢啲客覺麻煩
就自自動動唔食